小妹向天文爸爸祈禱 希望6月9日酷熱天氣 等班反中亂港仆街早點回家

我地林鄭特首係最top 嘅精英會因為你班on9行下街街會驚？
逃犯條例通過唔到我直播wasabi 查假九插屎眼
一次過收你班反中亂港友皮

Show Blocked User - 老夫

又係波台狗

五毛 list
6月7日開始紀錄

青豆雅美 #61281
老夫 #44584

買定wasabi啦你

扑左

我信林鄭 等睇六點半新聞
行街者和平散去

坙力

等睇找數

波台狗懶係看透世事玩諷刺
好似眾人皆醉咁
睇足球嘅人全部都係on99的😹😹😹

駁吾到
你咁有料 咪六月九號夜晚上黎睇下你醉定我醉
如果我係林鄭會驚你地叫下口號？
我就親中的 通過左都冇影響
希望通過左第一個拉你

哦

呢句真 林鄭話晒都係舊年代kong u 精英 無理由要俾面班asshole 狗掛